@inproceedings{Gaume-Navarro-Desalle-Gaillard:RLTLN:2014,
    author = "Gaume, Bruno and Navarro, Emmanuel and Desalle, Yann and Gaillard, Beno{\^\i}t",
    title = "Mesurer la similarit\'e structurelle entre r\'eseaux lexicaux",
    booktitle = "Actes de RLTLN 2014. RLTLN 2014 : R\'eseaux Lexicaux pour le TAL",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "12-22",
    note = "",
    abstract = "Dans cet article, nous comparons la structure topologique des r\'eseaux lexicaux avec une m\'ethode fond\'ee sur des marches al\'eatoires. Au lieu de caract\'eriser les paires de sommets selon un crit\`ere binaire de connectivit\'e, nous mesurons leur proximit\'e structurelle par la probabilit\'e relative d'atteindre un sommet depuis l'autre par une courte marche al\'eatoire. Parce que cette proximit\'e rapproche les sommets d'une m\^eme zone dense en ar\^etes, elle permet de comparer la structure topologique des r\'eseaux lexicaux.",
    keywords = "R\'eseaux lexicaux, r\'eseaux petits mondes, comparaison de graphes, marches al\'eatoires.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/RLTLN/3.pdf"
}
